跪求幫手搵Disney x Coach個Dumbo camera bag

如題我搵咗好耐好耐都話斷哂貨
有冇絲打有途徑搵到或者想放？

點解冇人理我

邊有斷貨
明明今日行過見到仲有

你係邊間見到

尋日係沙田間coach仲見到有